屌那星 元朗班叔父勁過北角班老坑好多

大家都係老黑，冇料到喎福建狗

仲要丁權都冇 真係攞黎柒

班友夠膽入觀塘我玩死佢地

搭車入嚟個時都畀你拮撚死

樓主今日玩轉18區

冇丁用

YES

我針爆香港條龍脈

上次元朗係打班岩岩收工手無寸鐵既市民
今次係真係同我地打，點同

元朗係宇清點撚同

元朗係打平民
北角打真正既勇武派

咩我地牙，香土師兄咋
我地冷氣軍師

你係網絡評論員

佢今朝都有罷工

得十隻老弱殘兵

咪搞事，香港是我家

哩班係邊個帶隊

我家係隴西